如果中央一次炒哂11人,係咪可以嘲笑米國

一野反制

真